# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2002-02-13 22:08+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2001-10-18 15:20+0800\n"
"Last-Translator: Ryan <ryan@chinese2000.sniic.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big_5\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"

#: ../client.cc:410
msgid "Timeout while reading from socket!"
msgstr "讀接口超時"

#: ../client.cc:415
msgid "Error while reading from socket!"
msgstr "讀接口錯誤"

#: ../client.cc:424
msgid "Trying to connect..."
msgstr "正在連接..."

#: ../client.cc:426
msgid "Socket was opened!"
msgstr "接口已經打開！"

#: ../client.cc:431
msgid "Host not found!"
msgstr "找不到主機"

#: ../client.cc:436
msgid "Can't allocate socket"
msgstr "不能分配接口"

#: ../client.cc:441
msgid "Can't connect"
msgstr "不能連接"

#: ../config.cc:74
msgid "You forgot to specify directory."
msgstr "你忘記指定目錄"

#: ../config.cc:76
msgid "You must specify number as second parameter for '-m' option"
msgstr "您需要使用數字作為 '-m' 選項的第二個參數"

#: ../config.cc:80
msgid "You must specify number as parameter for '--exit-time' option"
msgstr "您需要使用數字作為 '--exit-time' 選項的參數"

#: ../config.cc:81
msgid "Expect URL as parameter for '--ls' option"
msgstr "需要 URL 作為 '--ls' 選項的參數"

#: ../config.cc:83
msgid "Expect URL as parameter for '--del' option"
msgstr "需要 URL 作為 '--del' 選項的參數"

#: ../config.cc:84
msgid "Expect string in format WIDTHxHEIGHT+X+Y as parameter for '-geometry'"
msgstr ""

#: ../config.cc:85
#, fuzzy
msgid "Expect URL as parameter for '--stop' option"
msgstr "需要 URL 作為 '--ls' 選項的參數"

#: ../config.cc:270
#, c-format
msgid "Can't open cfg file at '%s'\n"
msgstr "不能從 '%s' 打開配置檔案\n"

#: ../config.cc:271
msgid "Use default cfg :))...\n"
msgstr "使用預定的配置檔案:-))...\n"

#: ../config.cc:481
msgid "unknown option:"
msgstr "不知名選項"

#: ../config.cc:528
#, c-format
msgid "Run downloads: %d\n"
msgstr "運行下載:%d\n"

#: ../config.cc:530
#, c-format
msgid "Paused downloads: %d\n"
msgstr "暫停的下載:%d\n"

#: ../config.cc:532
#, c-format
msgid "Failed downloads: %d\n"
msgstr "失敗的下載:%d\n"

#: ../config.cc:534
#, c-format
msgid "Completed downloads: %d\n"
msgstr "完成的下載︰%d\n"

#: ../config.cc:537
#, c-format
msgid "Total: %d\n"
msgstr "總共︰%d\n"

#: ../config.cc:539
#, c-format
msgid "Total bytes loaded: %d\n"
msgstr "下載了 %d bytes.\n"

#: ../config.cc:541
#, c-format
msgid "Current speed: %d\n"
msgstr "現在速度:%d\n"

#: ../config.cc:547
#, c-format
msgid "Curent speed: %d\n"
msgstr "現在速度:%d\n"

#: ../config.cc:761
msgid "Usage: nt [OPTION] ... [URL]"
msgstr "使用方法:nt [選項]... [URL]"

#: ../config.cc:762
msgid "print this page and exit"
msgstr "列印此頁，然後退出"

#: ../config.cc:763
msgid "show version information and exit"
msgstr "顯示版本信息，然後退出"

#: ../config.cc:764
msgid "show information if already run"
msgstr "如果已經運行，顯示信息"

#: ../config.cc:765
msgid "show current speed if already run"
msgstr "如果已經運行，顯示現在速度"

#: ../config.cc:766
msgid "run in minimized mode"
msgstr "最小化運行"

#: ../config.cc:767
msgid "set timeout for exiting if nothing to do"
msgstr "設置空閑退出時間"

#: ../config.cc:768
msgid "set directory for saving files"
msgstr "設置檔案存放目錄"

#: ../config.cc:769
msgid "set lower speed limitation"
msgstr "較低的速度"

#: ../config.cc:770
msgid "set medium speed limitation"
msgstr "中等速度"

#: ../config.cc:771
msgid "set unlimited speed"
msgstr "不限制速度"

#: ../config.cc:772
msgid "delete completed if already run"
msgstr "如果已經運行, 刪除已經完成的"

#: ../config.cc:773
msgid "set maximum active downloads"
msgstr "設置最大下載數目"

#: ../config.cc:774
msgid "restart all failed downloads"
msgstr "重新下載所有失敗的連接"

#: ../config.cc:775
msgid "run program without X interface"
msgstr "命令行方式運行此程序"

#: ../config.cc:776
msgid "display info about URL in queue of downloads"
msgstr "顯示下載隊列中URL的信息"

#: ../config.cc:777
msgid "remove a download from queue"
msgstr "清除已完成的作業"

#: ../config.cc:778
#, fuzzy
msgid "stop a download"
msgstr "停止下載"

#: ../config.cc:779
msgid "using colors if run without interface"
msgstr "使用命令行運行此程序"

#: ../config.cc:780
msgid "specifies preferred size and position of main window"
msgstr ""

#: ../cookie.cc:316
msgid "Loading cookies"
msgstr "正在加載 cookies"

#: ../cookie.cc:322
#, fuzzy, c-format
msgid "%i cookies loaded from browsers' files"
msgstr "載入了 %i 個 cookies"

#: ../cookie.cc:324
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't open cookies file %s!"
msgstr "不能打開 cookies 檔案"

#: ../cookie.cc:334
#, c-format
msgid "%i cookies loaded"
msgstr "載入了 %i 個 cookies"

#: ../dlist.cc:112
msgid "Can't write to file"
msgstr "不能寫到檔案"

#: ../dlist.cc:137
msgid "File is already opened by another download!"
msgstr "檔案已經被其他下載打開"

#: ../dlist.cc:140
msgid "Filesystem do not support advisory record locking!"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:141
msgid "Will proceed without it but beware that you might have problems."
msgstr ""

#: ../dlist.cc:390
#, c-format
msgid "You have no permissions to create file at path %s"
msgstr "你沒有在目錄 %s 中建立檔案的權限"

#: ../dlist.cc:395
#, c-format
msgid "You have no space at path %s for creating file"
msgstr "你沒有足夠的空間在目錄 %s 中建立檔案"

#: ../dlist.cc:400
msgid "Directory already created!:))"
msgstr "目錄已經存在!:))"

#. this is a link
#: ../dlist.cc:520
msgid "Trying to create a link"
msgstr "試圖建立一個連結"

#: ../dlist.cc:525
msgid "Link already created!:))"
msgstr "連結已經存在!"

#: ../dlist.cc:531
msgid "Can't create link"
msgstr "不能建立連結"

#. this is a file
#: ../dlist.cc:540
msgid "Trying to create a file"
msgstr "嘗試建立檔案..."

#: ../dlist.cc:561
msgid "Can't create file at the path:"
msgstr "不能在此目錄中建立檔案檔案︰"

#: ../dlist.cc:563
msgid "which has name:"
msgstr "哪個有名字︰"

#: ../dlist.cc:574
msgid "File was created!"
msgstr "檔案已建立"

#. this is a directory
#: ../dlist.cc:579
msgid "Trying to create a dir"
msgstr "正在建立目錄"

#: ../dlist.cc:589
msgid "Can't create directory!"
msgstr "不能建立目錄！"

#. this is device
#: ../dlist.cc:599
msgid "Downloader can't create devices..."
msgstr "本程式不能建立設備..."

#: ../dlist.cc:1028
#, c-format
msgid "Trying to copy %s to %s due 'Content-Disposition'"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:1031
msgid "Error during copying!"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:1062
msgid "Downloading was successefully completed!"
msgstr "下載完成!"

#: ../dlist.cc:1104
msgid "Downloading was failed..."
msgstr "下載失敗..."

#: ../dlist.cc:1221
msgid "Redirection blocked by filter"
msgstr ""

#: ../dlist.cc:1227
msgid "Redirect detected..."
msgstr "檢測到重定向..."

#: ../dlist.cc:1285
msgid "It is strange that we can't delete file which just created..."
msgstr "奇怪, 我不能刪除剛建立的檔案..."

#: ../dlist.cc:1289 ../dlist.cc:1508
msgid "File not found"
msgstr "找不到檔案"

#: ../dlist.cc:1347
msgid "Sorting started"
msgstr "開始排序"

#: ../dlist.cc:1350
#, c-format
msgid "Pinging (atempt %i of %i)"
msgstr "正在 ping (嘗試 %i/%i)"

#: ../dlist.cc:1378
msgid "Trying to determine filesizes"
msgstr "嘗試建立檔案..."

#: ../dlist.cc:1454
msgid "Searching failed"
msgstr "尋找失敗"

#: ../dlist.cc:1476
msgid "Search had been completed!"
msgstr "尋找完成"

#: ../dlist.cc:1482
msgid "Was Started!"
msgstr "已經開始!"

#: ../dlist.cc:1486
msgid "It is a link and we already load it"
msgstr "這是一個已經裝入的連結"

#: ../dlist.cc:1513
msgid "Trying to work without CWD"
msgstr "嘗試在沒有CWD時進行"

#: ../dlist.cc:1584
msgid "Can't split file to specified number of parts!"
msgstr "不能將檔案分割成指定的份數!"

#: ../download.cc:33
msgid "Maximum number of retries reached!"
msgstr "已經達到最大重試次數！"

#: ../download.cc:38
#, c-format
msgid "Retry %i of %i...."
msgstr "重試 %i / %i...."

#: ../download.cc:40
#, c-format
msgid "Retry %i ..."
msgstr "重試 %i ..."

#: ../download.cc:44
msgid "File on a server is newer then local one. Restarting from begin\n"
msgstr "伺服器上的檔案比本地的新. 從頭開始.\n"

#: ../download.cc:48
#, c-format
msgid "Error code %i"
msgstr "錯誤碼 %i"

#: ../download.cc:49
msgid "Warning! Probably you found the BUG!!!"
msgstr "警告！您可能發現了本程序的錯誤！！！"

#: ../download.cc:50
msgid "If you see this message please report to mdem@chat.ru"
msgstr "如果您看到了此信息，請您報告到 mdem@chat.ru"

#: ../ftp.cc:50
msgid "Accepting faild"
msgstr "接受失敗"

#: ../ftp.cc:73
msgid "Timeout while sending through control socket."
msgstr "控制接口發送超時"

#: ../ftp.cc:74
msgid "Control connection lost"
msgstr "遺失控制信息連接!"

#: ../ftp.cc:85
msgid "Data connection lost!"
msgstr "遺失數據連接！"

#: ../ftp.cc:95
msgid "Control connection lost!"
msgstr "遺失控制連接！"

#: ../ftp.cc:185
msgid "Reget is not supported!!!"
msgstr "不支持斷點續傳！！！"

#.
#. if (index(log->body,'(')!=NULL)
#. sscanf(index(log->body,'(')+1,"%i,%i,%i,%i,%i,%i",&PASSIVE_ADDR[0],&PASSIVE_ADDR[1],&PASSIVE_ADDR[2],&PASSIVE_ADDR[3],&PASSIVE_ADDR[4],&PASSIVE_ADDR[5]);
#.
#: ../ftp.cc:293
#, c-format
msgid "try to connect to %i,%i,%i,%i,%i,%i"
msgstr "嘗試連接到 %i,%i,%i,%i,%i,%i"

#: ../ftp.cc:418
msgid "Probably file was changed on server!"
msgstr ""

#: ../ftp.cc:435 ../http.cc:213
msgid "Data connection closed."
msgstr "數據連接已關閉"

#: ../ftp.cc:447 ../http.cc:225
msgid "Requested size was loaded"
msgstr "已經載入需求的大小"

#: ../ftpd.cc:234
msgid "Can't establish data connection"
msgstr "不能建立數據連接"

#: ../ftpd.cc:237
msgid "Can't change directory"
msgstr "不能改變目錄"

#: ../ftpd.cc:240
msgid "Server refused login, perhaps there are too many users of your class"
msgstr "伺服器拒絕登錄，可能有太多的用戶正在使用"

#: ../ftpd.cc:309 ../httpd.cc:223
msgid "Sleeping"
msgstr "休眠"

#: ../ftpd.cc:414
msgid "Empty answer. Trying to change directory to determine file type."
msgstr "沒有回應.嘗試改變目錄以決定檔案類型"

#: ../ftpd.cc:439 ../ftpd.cc:461
#, c-format
msgid "Length is %i"
msgstr "長度為 %i"

#: ../ftpd.cc:451
msgid "This is a directory!"
msgstr "這是一個目錄！"

#: ../ftpd.cc:488
msgid "Couldn't get size :(("
msgstr "不能獲得長度:(("

#: ../ftpd.cc:503
msgid "Loading directory..."
msgstr "載入目錄..."

#: ../ftpd.cc:517
msgid "Listing was loaded"
msgstr "列表已經打開"

#: ../ftpd.cc:520
msgid "Listing not loaded completelly"
msgstr "列表沒有全部載入"

#: ../ftpd.cc:547
msgid "Link was loaded :))"
msgstr "連結已載入"

#: ../ftpd.cc:581 ../httpd.cc:477
#, c-format
msgid "%i bytes loaded."
msgstr "下載了 %i 字節"

#: ../hproxy.cc:190
#, fuzzy, c-format
msgid "Sending request to proxy (%s:%i)"
msgstr "發送請求到代理服務器"

#. all ok
#: ../hproxy.cc:194 ../httpd.cc:419
msgid "Answer read ok"
msgstr "可以辨認回答"

#: ../hproxy.cc:205
#, fuzzy
msgid "File not found on the server"
msgstr "找不到檔案"

#: ../hproxy.cc:208
msgid "Probably it's problem of proxy server, retrying"
msgstr "這可能是代理服務器發生問題,重試中"

#: ../http.cc:62
msgid "Socket lost!"
msgstr "失去接口"

#: ../http.cc:72
msgid "Request was sent, waiting for the answer"
msgstr "請求已被發送，等待回應"

#: ../http.cc:87
msgid "It is not HTTP server!!!"
msgstr "不是 HTTP 伺服器!!!"

#: ../http.cc:95
msgid "All ok, reading file"
msgstr "全部正確，正讀取檔案"

#: ../http.cc:106
msgid "It seems to me that you need a password :)"
msgstr "您可能需要輸入密碼:)"

#: ../http.cc:112
msgid "Server return bad answer:(("
msgstr "伺服器返回錯誤的回應:<"

#: ../http.cc:191
msgid "Wrong chunk size!"
msgstr ""

#: ../http.cc:194
#, c-format
msgid "Chunk size %i"
msgstr ""

#: ../http.cc:196
msgid "It's last chunk!"
msgstr ""

#: ../httpd.cc:175
msgid "Couldn't get normal answer!"
msgstr "不能得到正常的回應！"

#: ../httpd.cc:375
#, c-format
msgid "Size for download is %i bytes"
msgstr "要下載的長度為 %i 字節"

#: ../httpd.cc:415
msgid "Sending HTTP request..."
msgstr "發送 HTTP 請求..."

#: ../httpd.cc:459
msgid "It is seemed REGET not supported! Loading from begin.."
msgstr "斷點續傳可能不支持! 重新開始下載..."

#: ../httpd.cc:462
msgid "ETag was changed, restarting again..."
msgstr "ETag 被改變, 再次重新開始..."

#: ../log.cc:64
msgid "Log was started!"
msgstr "記錄已經啟動！"

#: ../main.cc:119
msgid "Can't init control socket!\n"
msgstr "[控制接口]\n"

#: ../main.cc:162
msgid "Loading default list of downloads"
msgstr "載入預設的下載列表"

#: ../main.cc:229 ../main.cc:1178
msgid "Delete completed downloads"
msgstr "清除完成的下載"

#: ../main.cc:242
msgid "Delete failed downloads"
msgstr "清除失敗的下載"

#: ../main.cc:259
msgid "Clear queue of downloads"
msgstr "清除下載隊列"

#: ../main.cc:316
msgid "Run new thread for %z"
msgstr "為 %z 啟動新下載線程"

#: ../main.cc:322
msgid "Can't run new thread for downloading!"
msgstr "不能啟動新的下載線程"

#: ../main.cc:377
#, c-format
msgid "Downloading of file %s from %s was terminated [by user]"
msgstr "下載檔案 %s (%s) 被用戶終止"

#: ../main.cc:407
#, c-format
msgid "Delete file %s from queue of downloads"
msgstr "從下載隊列刪除檔案項 %s"

#: ../main.cc:491
#, c-format
msgid "Continue downloading of file %s from %s..."
msgstr "繼續下載檔案 %s (從%s下載) ..."

#: ../face/mywidget.cc:389 ../face/mywidget.cc:695 ../main.cc:581
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: ../main.cc:679
msgid "dir"
msgstr "目錄"

#: ../main.cc:684
msgid "link"
msgstr "連結"

#: ../main.cc:689
msgid "device"
msgstr "設備"

#: ../main.cc:725
msgid "Too many redirections!"
msgstr "太多定向更改"

#: ../main.cc:743
msgid "Redirection from [%z] to the same location!"
msgstr "從 [%z] 重定向到相同的地址"

#: ../main.cc:779
msgid "Redirection from [%z] to nowhere!"
msgstr "從 [%z] 重定向到空地址"

#: ../main.cc:805
#, fuzzy
msgid "Prepare thread %i of [%z] for stoping"
msgstr "準備停止 [%z]"

#: ../main.cc:823
msgid "Redirect from %z"
msgstr "從 %z 重定向"

#: ../main.cc:830
msgid "Downloading of directory %z was completed"
msgstr "目錄 %z 下載完成"

#: ../main.cc:834
msgid "Downloading of file %z (%i bytes) was completed at speed %i bytes/sec"
msgstr "檔案 %z 下載完成, 速度為: %i 字節/秒"

#: ../main.cc:841
msgid "%z was deleted from queue of downloads as completed download"
msgstr "刪除已完成的下載 %z"

#: ../main.cc:852
msgid "Downloading of file %z was terminated by fatal error"
msgstr "嚴重錯誤導致下載檔案 %z 終止"

#: ../main.cc:854
msgid "%z was deleted from queue of downloads as failed download"
msgstr "刪除失敗的下載 %z"

#: ../main.cc:1122
msgid "Restarting failed downloads"
msgstr "重新下載失敗的檔案"

#: ../main.cc:1122 ../main.cc:1158 ../main.cc:1174 ../main.cc:1178
#: ../main.cc:1183 ../main.cc:1196 ../main.cc:1201
msgid "[control socket]"
msgstr "[控制接口]"

#: ../main.cc:1140
#, c-format
msgid "Remove the download via control socket [%s]"
msgstr "從控制接口添加下載"

#: ../main.cc:1148
#, c-format
msgid "Adding downloading via control socket [%s]"
msgstr "從控制接口添加下載"

#: ../main.cc:1156
#, c-format
msgid "Set speed limitation to %s %s"
msgstr "設置限制速度為 %s %s"

#: ../main.cc:1174
msgid "Setup maximum active downloads to"
msgstr "設置最大活動下載數目到"

#: ../main.cc:1196
msgid "Exiting if nothing to do is switched off"
msgstr ""

#: ../main.cc:1201
#, c-format
msgid "Downloader will exit if nothing to do after %i minutes %s"
msgstr "如果空閒 %i 分鐘 %s, 本程序將退出"

#: ../main.cc:1443
msgid "Normally started"
msgstr "程序啟動正常"

#: ../main.cc:1492
#, c-format
msgid "Added downloading of file %s from %s [by user]"
msgstr "從地址 %s,添加下載檔案 %s "

#: ../main.cc:1545
#, c-format
msgid "%lu bytes loaded during the session"
msgstr "此對話裝載了 %lu 字節"

#: ../main.cc:1546
msgid "Downloader exited normaly"
msgstr "正常退出"

#: ../main.cc:1584
#, c-format
msgid "Can't open '%s' to save log"
msgstr "不能打開 '%s' 記錄檔案"

#: ../main.cc:1615
msgid "Such protocol is not supported!"
msgstr "不能支持此協定"

#: ../mainlog.cc:162
msgid ""
"Limitation for size of file of mainlog reached! File have been truncated."
msgstr "達到主記錄檔案的長度限制，檔案被截斷"

#: ../mainlog.cc:171
msgid "Can't write to file interrupting write to file"
msgstr "不能用寫檔案來終止寫檔案"

#: ../mainlog.cc:213
msgid "Open a row"
msgstr "打開一行"

#: ../mainlog.cc:216
msgid "Clear log"
msgstr "清除記錄"

#: ../face/fsched.cc:771 ../face/lmenu.cc:173 ../mainlog.cc:219
msgid "Properties"
msgstr "屬性"

#: ../mainlog.cc:250
#, c-format
msgid "row number %i of main log"
msgstr "主記錄檔案行號 %i"

#: ../mainlog.cc:290
msgid "Can't open file for saving log"
msgstr "不能打開記錄檔案"

#: ../nt.cc:121
msgid "WARNING!!! Can't find HOME variable! So can't read config!"
msgstr "警告!!!不能找到HOME環境的變數!所以不能讀設置"

#: ../nt.cc:134
#, c-format
msgid "%s probably is already running\n"
msgstr "%s 可能已經運行\n"

#: ../savelog.cc:43
msgid ""
"Can't save default list of downloads!!! Becouse can't find HOME variable"
msgstr "不能存入預設的下載列表! 因不能找到 HOME 環境變數"

#: ../savelog.cc:49
msgid "Can't save default list of downloads!!!"
msgstr "不能存入預設下載列表!"

#: ../savelog.cc:84
msgid "Can't load default list of downloads!!!"
msgstr "不能載入預設下載列表!"

#: ../signal.cc:53 ../signal.cc:72
msgid "Download  was stopped by user"
msgstr "下載被用戶停止"

#: ../memwl.cc:73
msgid "BUG: Wrong mode of lseek!\n"
msgstr "BUG: 錯誤的 lseek 模式!\n"

#: ../ping.cc:49
msgid "Resolving hosts..."
msgstr "解析主機地址..."

#: ../ping.cc:78
msgid "Pinging  (it takes 30 seconds maximum)..."
msgstr "探測主機(ping), 可能需要最多30秒..."

#: ../var.cc:97
msgid "low"
msgstr "低"

#: ../var.cc:98
msgid "medium"
msgstr "中"

#: ../var.cc:99
msgid "unlimited"
msgstr "高"

#: ../face/about.cc:109
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../face/about.cc:119
msgid "Author: Koshelev Maxim"
msgstr "作者: Koshelev Maxim"

#: ../face/about.cc:121
msgid "Translators team"
msgstr "翻譯人員"

#: ../face/about.cc:128
msgid "Special thanks to"
msgstr "特別感謝:"

#: ../face/about.cc:135 ../face/about.cc:204 ../face/about.cc:287
#: ../face/buttons.cc:168 ../face/edit.cc:801 ../face/edit.cc:2048
#: ../face/filtrgui.cc:167 ../face/fsched.cc:201 ../face/fsched.cc:777
#: ../face/lod.cc:581 ../face/mywidget.cc:459 ../face/mywidget.cc:738
#: ../face/mywidget.cc:826 ../face/mywidget.cc:925 ../face/mywidget.cc:1023
#: ../face/passface.cc:79 ../face/passface.cc:264 ../face/prefs.cc:1218
#: ../face/qtree.cc:104 ../face/qtree.cc:551 ../face/saveload.cc:161
#: ../face/saveload.cc:204 ../face/saveload.cc:246
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: ../face/about.cc:205 ../face/buttons.cc:170 ../face/edit.cc:802
#: ../face/fsched.cc:778 ../face/lod.cc:582 ../face/mywidget.cc:460
#: ../face/mywidget.cc:827 ../face/mywidget.cc:927 ../face/mywidget.cc:1024
#: ../face/passface.cc:80 ../face/prefs.cc:1219 ../face/qtree.cc:105
#: ../face/qtree.cc:552 ../face/saveload.cc:163 ../face/saveload.cc:206
#: ../face/saveload.cc:248
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../face/about.cc:246
msgid "Don't ask next time"
msgstr "下次不要再問"

#: ../face/addd.cc:87 ../face/addd.cc:233
msgid "Add new download"
msgstr "添加新的下載作業"

#: ../face/addd.cc:172
msgid "Automated adding"
msgstr "自動加入"

#: ../face/buttons.cc:50
msgid " Add new download "
msgstr "添加新的下載作業"

#: ../face/buttons.cc:51
msgid " Paste from clipboard "
msgstr "從剪貼簿取得下載連結"

#: ../face/buttons.cc:52
msgid " Del downloads "
msgstr "刪除下載作業"

#: ../face/buttons.cc:53
msgid " Stop downloads "
msgstr "停止下載"

#: ../face/buttons.cc:54
msgid " Continue/restart downloads "
msgstr "繼續/重新下載 "

#: ../face/buttons.cc:55
msgid " Del Completed downloads "
msgstr "清除已完成的下載作業"

#: ../face/buttons.cc:56
msgid " Move up "
msgstr "向上移"

#: ../face/buttons.cc:57
msgid " Move down "
msgstr "向下移 "

#: ../face/buttons.cc:58
msgid " View log "
msgstr "查看記錄"

#: ../face/buttons.cc:59 ../face/buttons.cc:248
msgid " Speed level one "
msgstr "速度 1"

#: ../face/buttons.cc:60 ../face/buttons.cc:252
msgid " Speed level two "
msgstr "速度 2"

#: ../face/buttons.cc:61
msgid " Unlimited speed "
msgstr "不限制速度"

#: ../face/buttons.cc:62
msgid " Options "
msgstr "選項"

#: ../face/buttons.cc:63
msgid " Delete all downloads "
msgstr "刪除所有下載連結"

#: ../face/buttons.cc:64
msgid " Save list "
msgstr "儲存名單"

#: ../face/buttons.cc:65
msgid " Load list "
msgstr "載入名單"

#: ../face/buttons.cc:66
msgid " DnD basket "
msgstr "拖放箱"

#: ../face/buttons.cc:67
msgid " Switch percentage mode to"
msgstr ""

#: ../face/buttons.cc:68
msgid " Configure buttons "
msgstr "鈕扣配置"

#: ../face/buttons.cc:169 ../face/prefs.cc:1220
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../face/buttons.cc:237
msgid "Delete ALL downloads?"
msgstr "刪除所有下載作業?"

#: ../face/buttons.cc:237
msgid "Delete all?"
msgstr "全部刪除?"

#: ../face/columns.cc:20
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: ../face/columns.cc:21
msgid "file name"
msgstr "檔案名"

#: ../face/columns.cc:22
msgid "type of file"
msgstr "檔案類型"

#: ../face/columns.cc:23
msgid "size of file"
msgstr "檔案長度"

#: ../face/columns.cc:24
msgid "downloaded size"
msgstr "已下載長度"

#: ../face/columns.cc:25
msgid "rest"
msgstr "剩餘"

#: ../face/columns.cc:26
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#: ../face/columns.cc:27
msgid "speed"
msgstr "速度"

#: ../face/columns.cc:28
msgid "elapsed time"
msgstr "已用時間"

#: ../face/columns.cc:29
msgid "estimated time"
msgstr "剩除時間"

#: ../face/columns.cc:30
msgid "time of pause"
msgstr "暫停次數"

#: ../face/columns.cc:31
msgid "number of attempts"
msgstr "重試次數"

#: ../face/columns.cc:32
msgid "description"
msgstr "描述"

#: ../face/columns.cc:33 ../face/lod.cc:55 ../face/mywidget.cc:915
msgid "URL"
msgstr ""

#: ../face/columns.cc:71
msgid "Showed columns"
msgstr "列表顯示內容"

#: ../face/dndtrash.cc:44
msgid "/New Download"
msgstr "/新的下載"

#: ../face/dndtrash.cc:45
msgid "/Paste Download"
msgstr "/貼上下載"

#: ../face/dndtrash.cc:46
msgid "/Automated adding"
msgstr "/自動加入"

#: ../face/dndtrash.cc:47
msgid "/Delete completed"
msgstr "/已刪除"

#: ../face/dndtrash.cc:48
msgid "/General options"
msgstr ""

# msgid "/General options"
# msgstr "一般設定"
#: ../face/dndtrash.cc:49
msgid "/Speed"
msgstr "/速度"

#: ../face/dndtrash.cc:50
msgid "/Speed/Low"
msgstr "/速度/慢"

#: ../face/dndtrash.cc:51
msgid "/Speed/Medium"
msgstr "/速度/中"

#: ../face/dndtrash.cc:52
msgid "/Speed/Unlimited"
msgstr "/速度/無限制"

#: ../face/dndtrash.cc:53
msgid "/Exit"
msgstr "/離開"

#: ../face/dndtrash.cc:266
#, fuzzy
msgid "DnD basket"
msgstr "拖放箱"

#: ../face/dndtrash.cc:399
msgid "Drop link here"
msgstr "將連接拖放到這裡"

#: ../face/edit.cc:62 ../face/edit.cc:449
msgid "Use password for this site"
msgstr "對此站使用密碼"

#: ../face/edit.cc:63 ../face/edit.cc:413
msgid "Save download to folder"
msgstr "保存下載檔案到目錄"

#: ../face/edit.cc:64 ../face/edit.cc:466
msgid "Restart this download from begining"
msgstr "從開始重新下載"

#: ../face/edit.cc:65
msgid "Timeout for reading from socket"
msgstr "讀取接口超時"

#: ../face/edit.cc:66
msgid "Speed limitation"
msgstr "速度限制"

#: ../face/edit.cc:67
msgid "Maximum attempts"
msgstr "最大嘗試次數"

#: ../face/edit.cc:68
msgid "Timeout before reconnection"
msgstr "重新連接之前的延時"

#: ../face/edit.cc:69
msgid "Rollback after reconnecting"
msgstr "重新連接後回退量"

#: ../face/edit.cc:70 ../face/edit.cc:543 ../face/prefs.cc:233
msgid "Get date from the server"
msgstr "從伺服器獲得時間"

#: ../face/edit.cc:71 ../face/edit.cc:547 ../face/prefs.cc:237
msgid "Retry if resuming is not supported"
msgstr "如果斷點續傳不支持則重試"

#: ../face/edit.cc:72 ../face/edit.cc:538
msgid "Number of parts for spliting this download"
msgstr "進行切分下載的數目(0為不切分)"

#: ../face/edit.cc:73 ../face/edit.cc:585 ../face/prefs.cc:347
msgid "Use passive mode for FTP"
msgstr "使用被動模式到FTP"

#: ../face/edit.cc:74 ../face/edit.cc:591 ../face/prefs.cc:355
msgid "Get permissions of the file from server (FTP only)"
msgstr "從服務器獲得檔案權限(僅限FTP)"

#: ../face/edit.cc:75 ../face/edit.cc:588 ../face/prefs.cc:351
msgid "Don't send QUIT command (FTP)"
msgstr "不發送 QUIT 命令(FTP)"

#: ../face/edit.cc:76 ../face/edit.cc:597 ../face/prefs.cc:363
msgid "Put directories on the top of queue during recursion"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:77 ../face/edit.cc:555 ../face/prefs.cc:253
msgid "Compare date/time of remote file with local one"
msgstr "比較遠程檔案和本地檔案的日期/時間"

#: ../face/edit.cc:78 ../face/edit.cc:551 ../face/prefs.cc:241
msgid "Sleep before completing"
msgstr "完成之前休眠"

#: ../face/edit.cc:79 ../face/edit.cc:594 ../face/prefs.cc:359
msgid "Follow symbolic links"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:80
msgid "Depth of recursing for FTP"
msgstr "FTP 下載遍歷深度"

#: ../face/edit.cc:81
msgid "Depth of recursing for HTTP"
msgstr "HTTP 下載遍歷深度"

#: ../face/edit.cc:82 ../face/edit.cc:626 ../face/prefs.cc:450
msgid "Only subdirs"
msgstr "僅限子目錄"

#: ../face/edit.cc:83 ../face/edit.cc:627 ../face/prefs.cc:451
msgid "Allow leave this server while recursing via HTTP"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:84 ../face/edit.cc:628 ../face/prefs.cc:452
msgid "Change links in HTML file to local"
msgstr "將html檔案的連接轉換成本地"

#: ../face/edit.cc:85 ../face/edit.cc:629 ../face/prefs.cc:453
msgid "Ignore ETag field in reply"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:86 ../face/edit.cc:654 ../face/prefs.cc:472
msgid "User-Agent"
msgstr "用戶代理"

#: ../face/edit.cc:87 ../face/edit.cc:664
msgid "Referer"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:88 ../face/edit.cc:676
msgid "Cookie"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:89 ../face/edit.cc:783 ../face/edit.cc:786
#: ../face/prefs.cc:510 ../face/prefs.cc:1132 ../face/prefs.cc:1319
msgid "Proxy"
msgstr "代理服務器"

#. Init time
#.
#: ../face/edit.cc:90 ../face/edit.cc:700 ../face/edit.cc:743
#: ../face/fsched.cc:186 ../face/lod.cc:50
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../face/edit.cc:191 ../face/edit.cc:209
msgid "Edit download"
msgstr "編輯下載屬性"

#: ../face/edit.cc:412 ../face/lod.cc:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../face/edit.cc:414
msgid "Save download to file"
msgstr "保存下載到檔案"

#: ../face/edit.cc:415 ../face/edit.cc:1555 ../face/edit.cc:1622
#: ../face/edit.cc:1663 ../face/passface.cc:69
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: ../face/edit.cc:416
msgid "user name"
msgstr "用戶名稱"

#. set as default button
#.
#: ../face/edit.cc:419
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ../face/edit.cc:465 ../face/prefs.cc:249
msgid "Pause this just after adding"
msgstr "暫停剛剛加入的"

#: ../face/edit.cc:471
msgid "Add to top of queue"
msgstr "加入隊列頭"

#: ../face/edit.cc:484 ../face/prefs.cc:231 ../face/prefs.cc:1108
#: ../face/prefs.cc:1266
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../face/edit.cc:487 ../face/prefs.cc:725 ../face/prefs.cc:1192
#: ../face/prefs.cc:1410
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: ../face/edit.cc:503 ../face/prefs.cc:292
msgid "Timeout for reading from socket (in seconds)"
msgstr "讀套接字接口超時時間(秒)"

#: ../face/edit.cc:510 ../face/prefs.cc:299
msgid "Timeout before reconnection (in seconds)"
msgstr "新連接之前的延遲時間(秒)"

#: ../face/edit.cc:517 ../face/prefs.cc:306
msgid "Maximum attempts (0 for unlimited)"
msgstr "重試次數(0為不限制)"

#: ../face/edit.cc:524 ../face/prefs.cc:313
msgid "Rollback after reconnecting (in bytes)"
msgstr "重新連接時的退回量（字節）"

#: ../face/edit.cc:531 ../face/prefs.cc:320
msgid "Speed limitation in Bytes/sec (0 for unlimited)"
msgstr "速度限制(字節/秒), 0 為不限制"

#: ../face/edit.cc:559
msgid "Save log to file"
msgstr "保存記錄到檔案"

#: ../face/edit.cc:569
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: ../face/edit.cc:576 ../face/edit.cc:579
msgid "Common"
msgstr "一般"

#: ../face/edit.cc:604 ../face/edit.cc:621 ../face/prefs.cc:370
#: ../face/prefs.cc:466
msgid "Depth of recursing (0 unlimited,1 no recurse)"
msgstr "最大遍歷深度(0 - 不限制, 1 - 不遍歷)"

#: ../face/edit.cc:645 ../face/prefs.cc:497
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: ../face/edit.cc:646 ../face/lod.cc:601 ../face/mywidget.cc:238
#: ../face/prefs.cc:498
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: ../face/edit.cc:715
msgid "Hours"
msgstr "時"

#: ../face/edit.cc:723
msgid "Minutes"
msgstr "分"

#: ../face/edit.cc:735
msgid "Start this downloading at:"
msgstr "開始此下載從:"

#: ../face/edit.cc:796
#, fuzzy
msgid "Use default settings"
msgstr "使用預定的配置檔案:-))...\n"

#: ../face/edit.cc:1485
msgid "FTP proxy type"
msgstr "FTP代理方式"

#: ../face/edit.cc:1496
msgid "FTP (wingate)"
msgstr ""

#: ../face/edit.cc:1510
msgid "Use this proxy for FTP"
msgstr "FTP 使用此代理服務器"

#: ../face/edit.cc:1525 ../face/edit.cc:1594 ../face/edit.cc:1644
msgid "port"
msgstr "埠"

#: ../face/edit.cc:1532 ../face/edit.cc:1600
msgid "need password"
msgstr "密碼"

#: ../face/edit.cc:1540 ../face/edit.cc:1608 ../face/edit.cc:1656
#: ../face/passface.cc:68 ../face/passface.cc:250
msgid "username"
msgstr "用戶名"

#: ../face/edit.cc:1572
msgid "Don't get from cache"
msgstr "不從緩沖中存取"

#: ../face/edit.cc:1579
msgid "Use this proxy for HTTP"
msgstr "使用HTTP的proxy"

#. SOCKS settings
#: ../face/edit.cc:1630
msgid "Use SOCKS5 proxy"
msgstr "使用SOCKS5 proxy"

#: ../face/edit.cc:1637 ../face/mywidget.cc:375 ../face/mywidget.cc:695
msgid "host"
msgstr "主機名"

#: ../face/edit.cc:2029
msgid "Select properties"
msgstr "選擇屬性"

#: ../face/edit.cc:2054
msgid "Unselect all"
msgstr "清除選擇"

#: ../face/edit.cc:2060
msgid "Select all"
msgstr "全部選擇"

#: ../face/list.cc:104
msgid "/_File"
msgstr "檔案"

#: ../face/list.cc:105
msgid "/File/_Save List"
msgstr "/檔案/儲存名單"

#: ../face/list.cc:106
msgid "/File/_Load List"
msgstr "/檔案/載入名單"

#: ../face/list.cc:107
msgid "/File/Find links in file"
msgstr "/檔案/尋找檔案連結"

#: ../face/list.cc:108
msgid "/File/_New Download"
msgstr "/檔案/新增下載檔"

#: ../face/list.cc:109
msgid "/File/_Paste Download"
msgstr "/檔案/貼上下載檔"

#: ../face/list.cc:110
msgid "/File/_Automated adding"
msgstr "/檔案/自動加入"

#: ../face/list.cc:111
msgid "/File/Exit"
msgstr "/檔案/離開"

#: ../face/list.cc:112
msgid "/File/sep1"
msgstr "/檔案/sep1"

#: ../face/list.cc:113
msgid "/_Download"
msgstr "/下載"

#: ../face/list.cc:114
msgid "/Download/View _Log"
msgstr "/下載/查看記錄"

#: ../face/list.cc:115
msgid "/Download/_Stop downloads"
msgstr "/下載/停止下載"

#: ../face/list.cc:116
msgid "/Download/Edit download"
msgstr "/下載/編輯下載"

#: ../face/list.cc:117
msgid "/Download/_Delete downloads"
msgstr "/下載/刪除下載作業"

#: ../face/list.cc:118
msgid "/Download/Continue downloads"
msgstr "/下載/繼續下載"

#: ../face/list.cc:119
msgid "/Download/Delete completed"
msgstr "/下載/已完成清除"

#: ../face/list.cc:120
msgid "/Download/Delete failed"
msgstr "/下載/清除失敗"

#: ../face/list.cc:121
msgid "/Download/Rerun failed"
msgstr "/下載/重新運行失敗"

#: ../face/list.cc:122
msgid "/Download/(Un)Protect"
msgstr "/下載/清除選擇"

#: ../face/list.cc:123
msgid "/Download/Unselect all"
msgstr "/下載/清除選擇"

#: ../face/list.cc:124
msgid "/Download/Select all"
msgstr "/下載/選擇全部"

#: ../face/list.cc:125
msgid "/Download/Invert selection"
msgstr "/下載/反向選擇"

#: ../face/list.cc:126
msgid "/Download/-"
msgstr "/下載/-"

#: ../face/list.cc:127
msgid "/_Options"
msgstr "/選項"

#: ../face/list.cc:128
msgid "/Options/Scheduler"
msgstr "/選項/任務管理器"

#: ../face/list.cc:129
msgid "/Options/Passwords"
msgstr "/選項/密碼"

#: ../face/list.cc:130
msgid "/Options/General"
msgstr "/選項/選項"

#: ../face/list.cc:131
msgid "/Options/Filters"
msgstr "/選項/過濾器"

#: ../face/list.cc:132
msgid "/Options/Speed"
msgstr "/選項/速度"

#: ../face/list.cc:133
msgid "/Options/Speed/Low"
msgstr "/選項/速度/低速"

#: ../face/list.cc:134
msgid "/Options/Speed/Medium"
msgstr "/選項/速度/中速"

#: ../face/list.cc:135
msgid "/Options/Speed/Unlimited"
msgstr "/選項/速度/無限速"

#: ../face/list.cc:136
msgid "/Options/Buttons"
msgstr "/選項/按鈕"

#: ../face/list.cc:137
msgid "/Options/Buttons/Add buttons"
msgstr "/選項/按鈕/添加按鈕"

#: ../face/list.cc:138
msgid "/Options/Buttons/Manipulating"
msgstr "/選項/按鈕/控制按鈕"

#: ../face/list.cc:139
msgid "/Options/Buttons/Speed buttons"
msgstr "/選項/按鈕/速度按鈕"

#: ../face/list.cc:140
msgid "/Options/Buttons/Misc buttons"
msgstr "/選項/按鈕/其它按鈕"

#: ../face/list.cc:141
msgid "/_Help"
msgstr "/幫助"

#: ../face/list.cc:142
msgid "/_Help/About"
msgstr "/幫助/關於"

#: ../face/list.cc:564
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "確定要退出嗎?"

#: ../face/list.cc:564
msgid "Quit?"
msgstr "退出嗎?"

#: ../face/list.cc:593
msgid "Delete selected downloads?"
msgstr "刪除被選中的下載作業？"

#: ../face/list.cc:593 ../face/list.cc:611 ../face/list.cc:629
msgid "Delete?"
msgstr "刪除嗎？"

#: ../face/list.cc:611
msgid "Do you wish delete completed downloads?"
msgstr "是否清除已完成的下載作業？"

#: ../face/list.cc:629
msgid "Do you wish delete failed downloads?"
msgstr "是否清除失敗的下載作業？"

#: ../face/list.cc:674
msgid "Ready to go ????"
msgstr "準備好了嗎？"

#: ../face/list.cc:992
#, fuzzy, c-format
msgid "[%s] %i-running %i-completed %i-total "
msgstr "%i個正在運行，已經完成 %i個，總共 %i個"

#: ../face/lmenu.cc:140
msgid "View log"
msgstr "查看記錄"

#: ../face/lmenu.cc:146
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../face/lmenu.cc:153
msgid "Continue downloads"
msgstr "繼續下載"

#. 	pixmap=make_pixmap_from_xpm(&bitmap,runmini_xpm);
#: ../face/lmenu.cc:159
msgid "Copy"
msgstr "復制"

#: ../face/lmenu.cc:164
msgid "(Un)Protect"
msgstr ""

#: ../face/lmenu.cc:178
msgid "Common properties"
msgstr "公共屬性"

#: ../face/lmenu.cc:184
msgid "Delete downloads"
msgstr "刪除下載"

#: ../face/lmenu.cc:190
msgid "Delete completed"
msgstr "清除已完成"

#: ../face/lmenu.cc:196
msgid "Delete failed"
msgstr "清除作業失敗"

#: ../face/lmenu.cc:206
msgid "Move up"
msgstr "向上移"

#: ../face/lmenu.cc:212
msgid "Move down"
msgstr "向下移"

#: ../face/lmenu.cc:218
#, fuzzy
msgid "Alternates"
msgstr "過濾名稱"

#: ../face/lmenu.cc:223 ../face/prefs.cc:777 ../face/prefs.cc:1207
#: ../face/prefs.cc:1398
msgid "FTP search"
msgstr "FTP 搜索"

#: ../face/lod.cc:43
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: ../face/lod.cc:44
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../face/lod.cc:45
msgid "Full Size"
msgstr "檔案長度"

#: ../face/lod.cc:46
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#: ../face/lod.cc:47
msgid "Rest"
msgstr "餘下"

#: ../face/lod.cc:49
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../face/lod.cc:51
msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

#: ../face/lod.cc:52
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: ../face/lod.cc:53
msgid "Attempt"
msgstr "重試次數"

#: ../face/lod.cc:571
msgid "Enter wildcard"
msgstr "輸入通配字元"

#: ../face/lod.cc:599
msgid "Unselect"
msgstr "清除選擇"

#: ../face/lod.cc:1170
msgid "Continue open log windows?"
msgstr "繼續打開記錄視窗?"

#: ../face/lod.cc:1170
msgid "Open logs?"
msgstr "打開記錄?"

#: ../face/log.cc:193
#, c-format
msgid "Row number %i [log of %s]"
msgstr "行號 %i [記錄]"

#: ../face/log.cc:371
msgid "Log: "
msgstr "記錄︰"

#: ../face/mywidget.cc:61
msgid "Select directory"
msgstr "選擇目錄"

#: ../face/fsched.cc:291 ../face/mywidget.cc:64
msgid "Select file"
msgstr "選擇檔案"

#: ../face/fsched.cc:432 ../face/fsched.cc:455 ../face/mywidget.cc:108
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: ../face/mywidget.cc:198
msgid "Select color"
msgstr "選擇顏色"

#: ../face/mywidget.cc:354
msgid "Edit properties of Rule"
msgstr "選擇屬性"

#: ../face/mywidget.cc:357 ../face/mywidget.cc:695 ../face/passface.cc:57
msgid "protocol"
msgstr "協定"

#: ../face/mywidget.cc:382 ../face/mywidget.cc:695
msgid "path"
msgstr "路徑"

#: ../face/mywidget.cc:396
msgid "?"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:403 ../face/mywidget.cc:695
msgid "tag"
msgstr "標記"

#: ../face/mywidget.cc:452
msgid "include"
msgstr "包含"

#: ../face/mywidget.cc:454
msgid "exclude"
msgstr "排除"

#: ../face/mywidget.cc:691
msgid "Modify filter"
msgstr "修改過濾器"

#: ../face/mywidget.cc:714
msgid "include by default"
msgstr "預設包含"

#: ../face/mywidget.cc:716
msgid "exclude by default"
msgstr "預設排除"

#: ../face/mywidget.cc:722
msgid "Name of filter"
msgstr "過濾器名稱"

#: ../face/mywidget.cc:728
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../face/mywidget.cc:729
msgid "Add rule"
msgstr "加入規則"

#: ../face/mywidget.cc:730
msgid "Down"
msgstr "下"

#: ../face/filtrgui.cc:170 ../face/fsched.cc:204 ../face/mywidget.cc:739
#: ../face/mywidget.cc:926
msgid "Remove"
msgstr "刪除"

#: ../face/filtrgui.cc:169 ../face/fsched.cc:203 ../face/fsched.cc:413
#: ../face/mywidget.cc:740
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../face/mywidget.cc:815
msgid "Select filter"
msgstr "選擇過濾"

#: ../face/filtrgui.cc:154 ../face/mywidget.cc:817
msgid "filter name"
msgstr "過濾名稱"

#: ../face/mywidget.cc:913
msgid "List of links"
msgstr ""

#: ../face/mywidget.cc:974
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../face/passface.cc:42
msgid "Password and username"
msgstr "密碼和用戶名"

#: ../face/passface.cc:58 ../face/passface.cc:250
msgid "Host"
msgstr "主機名"

#: ../face/passface.cc:246
msgid "Default passwords and usernames"
msgstr "預設密碼和用戶名"

#: ../face/passface.cc:250
msgid "#"
msgstr ""

#: ../face/filtrgui.cc:168 ../face/passface.cc:265
msgid "Add new"
msgstr "添加"

#: ../face/passface.cc:266
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../face/prefs.cc:245
msgid "Optimize recursive downloads"
msgstr "優化遞歸下載"

#: ../face/prefs.cc:261
msgid "Default permissions of local file"
msgstr "預設檔案權限"

#: ../face/prefs.cc:272
msgid "Save downloads to folder"
msgstr "保存下載檔案到目錄"

#: ../face/prefs.cc:281 ../face/prefs.cc:1117 ../face/prefs.cc:1279
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: ../face/prefs.cc:337
msgid "Maximum lines in log"
msgstr "最大記錄行數"

#: ../face/prefs.cc:345 ../face/prefs.cc:1122 ../face/prefs.cc:1288
msgid "FTP"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:375
msgid "Output FTP dirs in logs"
msgstr "輸出 FTP 目錄到記錄"

#: ../face/prefs.cc:386
msgid "default anonymous password"
msgstr "預設密碼"

#: ../face/prefs.cc:448 ../face/prefs.cc:1127 ../face/prefs.cc:1301
msgid "HTTP"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:486
msgid "Filename for saving if it is unknown"
msgstr "當檔案名未知時儲存為"

#: ../face/prefs.cc:525 ../face/prefs.cc:1147 ../face/prefs.cc:1328
msgid "Main window"
msgstr "主視窗"

#: ../face/prefs.cc:527
msgid "Using title"
msgstr "使用標"

#: ../face/prefs.cc:531
msgid "Use title of main window for info"
msgstr "使用主視窗標題顯示信息"

#: ../face/prefs.cc:536
msgid "Display queue statistics too"
msgstr "同時顯示隊列狀態"

#: ../face/prefs.cc:537
msgid "Scroll title"
msgstr "滾動標題"

#: ../face/prefs.cc:542
msgid "Iconfiy main window instead of closing"
msgstr "關閉時最小化主視窗"

#: ../face/prefs.cc:544
msgid "Do not remember position of the main window"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:557 ../face/prefs.cc:1152 ../face/prefs.cc:1336
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: ../face/prefs.cc:559
msgid "Confirm delete selected downloads"
msgstr "確認刪除選中的下載作業"

#: ../face/prefs.cc:560
msgid "Confirm delete all downloads"
msgstr "確認刪除所有下載作業"

#: ../face/prefs.cc:561
msgid "Confirm delete completed downloads"
msgstr "確認刪除完成的下載作業"

#: ../face/prefs.cc:562
msgid "Confirm delete failed downloads"
msgstr "確認刪除失敗的下載作業"

#: ../face/prefs.cc:563
msgid "Confirm opening large amount of windows"
msgstr "確認打開大數量的視窗"

#: ../face/prefs.cc:564
msgid "Confirm exit from program"
msgstr "確認退出程序"

#.
#. tmpitem=gtk_tree_item_new_with_label(_("DnD"));
#. gtk_tree_append(GTK_TREE(sub_tree), tmpitem);
#. gtk_widget_show(tmpitem);
#.
#: ../face/prefs.cc:589 ../face/prefs.cc:1186 ../face/prefs.cc:1387
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼簿"

#: ../face/prefs.cc:591
msgid "Monitor clipboard"
msgstr "監視剪貼簿"

#: ../face/prefs.cc:601
msgid "Skip these extensions in clipboard"
msgstr "跳過剪貼簿中的這些擴展名"

#: ../face/prefs.cc:609
msgid "Catch these extensions in clipboard"
msgstr "從剪貼簿獲這些擴展名"

#: ../face/prefs.cc:632 ../face/prefs.cc:1201 ../face/prefs.cc:1420
msgid "Main log"
msgstr "主記錄"

#: ../face/prefs.cc:638
msgid "Maximum lines in MAIN log"
msgstr "主記錄的最大記錄行數"

#: ../face/prefs.cc:642
msgid "Output detailed information"
msgstr "輸出詳細的信息"

#: ../face/prefs.cc:646
msgid "Save main log into file"
msgstr "保存主記錄信息到檔案"

#: ../face/prefs.cc:665
msgid "Maximum size for file of main log (in KBytes)"
msgstr "主記錄檔案的最大長度(KB)"

#: ../face/prefs.cc:671
msgid "Append to file"
msgstr "追加到檔案"

#: ../face/prefs.cc:674
msgid "Overwrite file"
msgstr "追加到檔案"

#: ../face/prefs.cc:689 ../face/prefs.cc:1173 ../face/prefs.cc:1378
msgid "Integration"
msgstr "整體"

#: ../face/prefs.cc:691
msgid "Exit if nothing to do after"
msgstr "退出，如果空閑時間超過"

#: ../face/prefs.cc:697 ../face/prefs.cc:736
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: ../face/prefs.cc:708
msgid "Run this on exit"
msgstr "退出時運行此程序"

#: ../face/prefs.cc:713
msgid "Open dialog for Drag-n-Drop"
msgstr "打開拖拽對話框"

#: ../face/prefs.cc:730
msgid "Save list of downloads every"
msgstr "保存下載列表每"

#: ../face/prefs.cc:743
msgid "Allow to user force run downloads"
msgstr "時間格式"

#: ../face/prefs.cc:744
msgid "Remember passwords"
msgstr "儲存密碼"

#: ../face/prefs.cc:745
msgid "Write Descript.ion file"
msgstr "寫入描述檔案"

#: ../face/prefs.cc:755
msgid "bytes/sec speed level one (red button)"
msgstr "字節/秒 - 速度 1 （紅按鈕）"

#: ../face/prefs.cc:763
msgid "bytes/sec speed level two (yellow button)"
msgstr "字節/秒 - 速度 2 （黃按鈕）"

#: ../face/prefs.cc:783
msgid "Number of attempts to ping hosts"
msgstr "探測主機(ping)嘗試次數"

#: ../face/prefs.cc:791
msgid "Number of hosts in list"
msgstr "列表中的主機數目"

#: ../face/prefs.cc:817
msgid "search engine to use"
msgstr "使用的搜索引擎"

#: ../face/prefs.cc:826 ../face/prefs.cc:1138 ../face/prefs.cc:1323
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: ../face/prefs.cc:828
msgid "Show DnD basket"
msgstr "顯示拖放箱"

#: ../face/prefs.cc:829
msgid "Use fixed font in logs"
msgstr "在記錄中使用固定字體"

#: ../face/prefs.cc:846 ../face/prefs.cc:1157 ../face/prefs.cc:1345
msgid "Graph"
msgstr "圖示"

#: ../face/prefs.cc:848
msgid "Revert drawing graph of speeds"
msgstr "反方向繪制速度記錄圖"

#: ../face/prefs.cc:851
msgid "Compressed mode"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:857
msgid "Color for picks"
msgstr "挑選速度顏色"

#: ../face/prefs.cc:858
msgid "Color for total speed"
msgstr "總速度的顏色"

#: ../face/prefs.cc:859
msgid "Color for speed of selected"
msgstr "已選的下載速度顏色"

#: ../face/prefs.cc:860
msgid "Background color"
msgstr "背景顏色"

#: ../face/prefs.cc:869
msgid "Reset to default"
msgstr "恢復預設值"

#: ../face/prefs.cc:872
msgid "Colors for graph"
msgstr "指示圖顏色"

#: ../face/prefs.cc:898 ../face/prefs.cc:1162 ../face/prefs.cc:1354
msgid "Sounds"
msgstr "音效"

#: ../face/prefs.cc:901
msgid "enable sounds"
msgstr "開啟音效"

#: ../face/prefs.cc:906
msgid "output via ESD"
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:913
msgid "Startup"
msgstr "狀態"

#: ../face/prefs.cc:915
msgid "Adding a download"
msgstr "新增下載"

#: ../face/prefs.cc:917
msgid "Downloading completed"
msgstr "下載完成"

#: ../face/prefs.cc:919
msgid "Downloading failed"
msgstr "下載失敗"

#: ../face/prefs.cc:921
msgid "Downloading of queue is completed"
msgstr "排程已下載完成"

#: ../face/prefs.cc:923
msgid "Drag'n'Drop event"
msgstr "目錄 %z 下載完成"

#: ../face/prefs.cc:953 ../face/prefs.cc:954
msgid "No info about this theme."
msgstr ""

#: ../face/prefs.cc:963 ../face/prefs.cc:1167
#, fuzzy
msgid "Themes"
msgstr "時間"

#: ../face/prefs.cc:966
#, fuzzy
msgid "Default theme"
msgstr "預設"

#: ../face/prefs.cc:1067
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../face/saveload.cc:89
msgid "Loading"
msgstr "載入"

#: ../face/saveload.cc:142
msgid "Save list"
msgstr "儲存名單"

#: ../face/saveload.cc:185
msgid "Load list"
msgstr "載入名單"

#: ../face/saveload.cc:227
msgid "Find links in txt file"
msgstr "在文本中尋找連結"

#: ../face/fsface.cc:70
msgid "bytes"
msgstr "字節"

#: ../face/fsface.cc:82
msgid "nothing found"
msgstr "找不到"

#: ../face/fsface.cc:86
msgid "searching"
msgstr "正在搜索"

#: ../face/fsface.cc:95
msgid "reping"
msgstr "再ping"

#: ../face/fsface.cc:99
msgid "cumulative reping"
msgstr "持續ping"

#: ../face/fsface.cc:105
msgid "remove"
msgstr "刪除"

#: ../face/fsched.cc:30
msgid "limit speed"
msgstr "限制速度"

#: ../face/fsched.cc:31
msgid "popup main window"
msgstr "彈出主窗口"

#: ../face/fsched.cc:32
msgid "exit"
msgstr "退出"

#: ../face/fsched.cc:33
msgid "remove completed"
msgstr "清除完成"

#: ../face/fsched.cc:34
msgid "remove failed"
msgstr "清除失敗"

#: ../face/fsched.cc:35
msgid "restart download"
msgstr "重新下載"

#: ../face/fsched.cc:36
msgid "stop download"
msgstr "停止下載"

#: ../face/fsched.cc:37
msgid "remove download"
msgstr "刪除下載作業"

#: ../face/fsched.cc:38
msgid "remove download if completed"
msgstr "清除已完成的作業"

#: ../face/fsched.cc:39
msgid "add download"
msgstr "新增下載"

#: ../face/fsched.cc:40
msgid "save list"
msgstr "儲存名單"

#: ../face/fsched.cc:41
msgid "execute command"
msgstr "執行指令"

#: ../face/fsched.cc:180
msgid "Scheduler"
msgstr "工作排程"

#: ../face/fsched.cc:186 ../face/fsched.cc:763
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: ../face/fsched.cc:186
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ../face/fsched.cc:202
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../face/fsched.cc:428
msgid "Command:"
msgstr "指令"

#: ../face/fsched.cc:451
msgid "Path:"
msgstr "路徑"

#: ../face/fsched.cc:470
msgid "This action has no properties"
msgstr "此動作沒有屬性"

#: ../face/fsched.cc:704
msgid "Start time(hour:min:sec)"
msgstr "開始時間(時:分:秒)"

#: ../face/fsched.cc:733
msgid "Retry this action"
msgstr "重試此動作"

#: ../face/fsched.cc:742
msgid "times to repeat (-1 unlimited)"
msgstr "重試次數(-1為不限制)"

#: ../face/fsched.cc:746
msgid "period (day/hour:min)"
msgstr "周期(時:分:秒)"

#: ../face/fsched.cc:791
msgid "Edit scheduled action"
msgstr "編輯任務"

#: ../face/filtrgui.cc:148
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: ../face/qtree.cc:94
msgid "Create new queue"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:245
msgid "Name"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:246
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "總共︰%d\n"

#: ../face/qtree.cc:247
msgid "Wait"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:248
msgid "Run"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:346 ../face/qtree.cc:352
msgid "/Create new queue"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:347
msgid "/Create new subqueue"
msgstr ""

#: ../face/qtree.cc:348
#, fuzzy
msgid "/Delete queue"
msgstr "/已刪除"

#: ../face/qtree.cc:349
#, fuzzy
msgid "/Properties"
msgstr "屬性"

#: ../face/qtree.cc:442
#, fuzzy
msgid "Queue properties"
msgstr "選擇屬性"

#: ../face/qtree.cc:451
msgid "Maximum active downloads"
msgstr "最大活動下載數"

#: ../face/qtree.cc:455
msgid "Automatically delete completed downloads"
msgstr "自動刪除已經完成的下載作業"

#: ../face/qtree.cc:456
msgid "Automatically delete failed downloads"
msgstr "自動刪除失敗的下載作業"

#: ../face/qtree.cc:466
#, fuzzy
msgid "Default folder to save downloaded files"
msgstr "清除完成的下載"

#: ../face/qtree.cc:474
msgid "Size format"
msgstr "檔案長度格式"

#: ../face/qtree.cc:475
msgid "Time format"
msgstr "時間格式"

#: ../face/qtree.cc:544
#, fuzzy
msgid "Name of the queue"
msgstr "過濾器名稱"

#~ msgid "Can't open limits configuration file!\n"
#~ msgstr "不能打開限制檔案!\n"

#~ msgid "Can't write limits to file!!!\n"
#~ msgstr "不能寫入限制的檔案!\n"

#~ msgid "Maximum active downloads is set to %i"
#~ msgstr "最大活動下載數設置為 %i"

#~ msgid "Splited download [%z] was stopped because one of threads failed"
#~ msgstr "因為其中一個線程失敗, 分割下載 [%z] 被停止"

#~ msgid " Mode of percentage "
#~ msgstr "百份比模式"

#~ msgid "Try to load symbolic link as file via FTP"
#~ msgstr "嘗試將檔案連接作為檔案進行FTP下載"

#~ msgid "Limitation for the host"
#~ msgstr "此站的限制"

#~ msgid "Host:"
#~ msgstr "主機名"

#~ msgid "Port:"
#~ msgstr "埠"

#~ msgid "Maximum connections:"
#~ msgstr "最大連接數:"

#~ msgid "Limitations for the hosts"
#~ msgstr "此站的限制"

#~ msgid "N"
#~ msgstr "數目"

#~ msgid "Now"
#~ msgstr "現在"

#~ msgid "Default limitation for all hosts (0 without limits)"
#~ msgstr "預設的速度限制(用于所有站點, 0 為不限制)"

#~ msgid "/Options/Limitations"
#~ msgstr "/選項/限制"

#~ msgid "Set limitation"
#~ msgstr "設置限制"

#~ msgid "Columns"
#~ msgstr "列"

#~ msgid "Connection to the internet via proxy"
#~ msgstr "經由代理服務器連接到互聯網"

#~ msgid "Append list to current queue of downloads"
#~ msgstr "添加列表內容到當前的下載隊列"
